有邊個地方可以令大量曱由走去救 引走中大班曱由

如題！！！
有無人去救中大， 如果救唔到，中大生而家有無走佬路線（唔好講出來）

各大狗宿

推

但入面仲有其他紀律部隊

首先何宿同學仔可唔可以走去其他宿舍避難？

因為搜查定好似係指定房間
其他房間唔可以搜查

大把全棟都係狗

保護學生安全， 周圍set cam
有wifi 都得，記得轉password, 即時cloud 左佢

沙田中聯辦？

咪玩，包保班曱由拆左宿舍都得

要直播
狗好可能打爛cam

有邊幾棟？
全民救中大

所以成間宿舍啲人都要走！

幾百蚊 豪俾佢，最緊要backup, 同隱藏cam

你訓左幾年

yes

唔好隱藏cam被狗知放入廁所，入人咁點算

ok, 你誤會左 我意思係隱藏啲cam

btw 隱藏cam 都好, 仲擔心咁既小事
由佢入lor...記得即時cloud 左個影象

好激wor

屌佢想拎CCTV呀

沙田，火炭